有冇人好憎團年同做冬？

一見到啲親戚就覺得煩

坐埋後生果枱食野咪算

有時間多啲恒大老死 re U 好過

咁你係憎啲親戚啫

仲以為係1Q題

一樣有可能問長問短

我唔係馬丁